金紫荊現場發現游b

梁仲恆夜媽媽都戴住副黑超唔知做乜

圖？

佢好好笑容 d ptu唔知支唔支持得住

成日係大角咀見到佢

lm

x2